同一款車，日本版同香港版會唔會有性能上既分別？

梗係覺得日本車有啲唔同
同一部1500cc混能
日本揸閒閒地上到130
香港果啲100都氣咳咁
真係好想知佢地車頭免

好小車會

揸落個感覺好唔同

輪胎規格可能有影響

會

香港果d豐田spade porte 本田jazz 同日本同規格
但掃把佬sti 港行2500cc 300ps
日本jdm. 2000cc 308ps

港版同年期Options會少D，細鈴/鐵鈴，雙氣袋，冇後泊鏡, etc.

香港會閹晒d options
要訂水貨先抵屌

識食一定係日水EJ207
如果我有錢

Subaru Forester同WRX又係咁，日本版FA20分別有280ps同300ps……但港行得240ps同268ps

Option又真係唔撚明 閹乜春
水貨又要年年驗車 煩到閪咁

其實唔叫閹既，因為真係option
只不過日本可以加錢加option
行貨有錢都冇得加啫

其jdm sti會唔會冇港行咁大食？同埋難唔難出牌？見到28car有架11代 sti jdm

利申：鍾意EJ20多過EJ25

其實水貨未夠六年車都唔洗驗
日本版咪一樣多齋版，Estima 果D 水貨一樣大把得鐵鈴

點會呀
新車都係七年先驗

但300ps嘅fa20得cvt

日水9.4KM/L
港行11.6KM/L

唔同測試方法係差異主因
但可能係更充裕的低扭令EJ257慳過EJ207
而後者的優勢係稅金低一級
呢點亦是日版堅持用EJ207的原因

EJ257能承受較大馬力…有魔改特登抬
EJ207較成熟同因輕活塞而紅線多千三

兩者各有好處
出牌以我所知係冇分別

明白明白，好詳細呀巴打